脂肪肝

有無人屋企人有

係咪真係知道有之後真係識去減下肥

自己之前有脂肪肝同埋有纖維化。趁搬出嚟住，要自己打理自己，就決心減肥。
早 d 調整生活、飲食習慣可以有改善。如果一直都唔理，發展成肝硬化就好麻煩

點減法

唔知係唔係覆緊我個 reply
我只係戒咗紅肉，轉食魚、食多咗菜同埋生果 + 冇再飲凍嘢；加上搬咗出嚟自己住，情緒穩定咗落嚟，少咗每日一/兩 J，而家 keep 住今日食就聽日痾清

真係希望佢肯運動郁下

醫生話無藥食
只能靠戒口同做運動
初頭知道既時候驚左一星期倒
但到而定差唔多一兩個月都係的唔起心肝做運動
但有食得清d就真既

有無效。。。

其實運動開始左就易

新陳代謝出現問題，做運動注意飲食，調節返就會無事了

食少d 飯有無用

運動真係叫極佢唔郁

要盡可能避免有果糖嘅食物，果汁嗰啲

最近d YouTube 片話脂肪肝元凶係澱粉質，糖分，炸野。由其係澱粉

唔知堅唔堅

有無人諗住試

係咪食開中藥

驚唔驚變肝癌